熱狗區議員黃兆健響FB大埔谷宣佈參選新界東，結果俾人圍屌

除咗少數熱狗死撐外

熱狗真係傻傻地
佢又話自己唔係黃
我屌鳩佢

大埔人依然高質

又話選黎無用嘅? 而家又出黎選?
熱狗不了

熱狗泰當年一句"選民白痴"已經夠做

對住支持佢地嘅人講話要投白票, 佢地會點睇

一早講左熱狗一邊話選舉冇用另一邊肯定會派人出黎選

投熱狗者死全家

當保皇處理就得
唔好理佢

熱狗又話白票？

有得投 好過 白票

面目模糊嘅本士派

陳雲：投白票係懲罰敵人，投建制是加倍懲罰敵人

我可以加多句：
投熱狗係懲罰你自己之外，更加加倍懲罰埋你既下一代

延伸閱讀

成個韓國瑜咁

佢知唔知佢當選都係因為佢口中既黃絲

又係時候拎返鄭蟲泰段錄音出黎
同本土派扮fd
當選民白痴

熱狗永遠都係咁

你會唔會話民賤聯參選係傻
由頭到尾有班傻鳩當佢地係自己友
被班共諜撚左7,8年

唯我獨尊呀嘛

佢覺得投泛民嘅全部都係含住投
投佢就全部都係真心㗎

又話白票 又話要選

支持 焦土派城邦派可以直接票投熱血公民
唔洗咁委屈去投保皇嚟打泛民
直頭支持熱血公民唔加入初選直出

唔參加初選 一票不投

熱狗成日吹白票棄票
不嬲都話一近選舉就會回力鏢打自己

呢條撚樣好明顯仲唔會去協調

中環和你lunch 再次啟動

老老實實
最初形象係幾好又肯出現做嘢
沉得住氣忍返幾年，今年再幫吓出名嘅人枱橋
下屈好大機會有得上馬

你老味一上嚟區議會
就單單打打小學雞玩以一敵百

根本熱狗個套路係我話之你全香港死
你地陪葬就仲好

我覺得過左選舉𠝹完票會人間蒸發

最仆街係人地去選就話冇用
話人鳩做
話人endorse個制度

然後自己轉個身就去選
D街坊講得好啱, 唔同意班熱狗就被泛民, 咁唯有白票佢當支持

Agger
泛民投泛民 本土投本土

依到講完選黎冇用轉個頭走去選

講緊功能組別丫傻鳩
仆出黎認叻咁

咁國師選邊區

唔過半
直選同功能組別有咩分別呀
天才

點解直選就有用功能組別就冇用

自從上屆班友吹到超區投王國興
完全支持佢地五區出人 直頭要出埋超區
求神拜佛唔好協調
一陣協調失敗又私怨票投末席保皇
用泰博同國師嘅實力嚟打泛民 唔洗靠中共
仲有議席資源支持熱血公民同熱時運作

攞到幾百票，對支共金主交代就得；選民都係白痴嚟

精神分裂又，個次教大事件仲睇唔出佢有幾小學雞咩

見到有人咁講俾人鬧黃屍

講到明唔會協調

講緊廢除功能組別丫柒頭，幾時話要廢除地區直選？
當初都有口號要廢除，呢家犯民就走去參選，你地班撚樣仲幫佢抬橋，你唔好同我講一邊話要廢除功能組別，一邊又參選功能組別係冇問題

好想老師出山救港

係咪唔玩功能組別就廢除到

去參選功能組別跟住高叫口號話要廢除功能組別？

泛民當年夠話2020取消功能組別

你同熱狗都係on9
直選同功能組別咪又係同一個立法會
功能組別冇用, 直選就有用?

同本土派扮fd=唔係真係本土派

完！

參選功能組別等如認同？
乜都唔做就取消到？

熱狗做就岩
泛民做就係鳩做
明未👌

熱狗永續基本法就係岩
泛民唔支持港獨就係錯

我都有呢個疑問

熱狗真係on99，一邊屌人黃絲精神病，一邊又要黃絲俾票佢，成班精神分裂

區選佢話有熱狗就投 冇就白票 咩邏輯

黎到依家仲信熱狗嘅人，真係好戇鳩

熱狗自己話唔係本土, 又唔係黃
理撚得人地本土/黃營投咩?

未知熱狗會唔會參加初選

不過點都要話比其他黃絲知熱狗同本土大有差別

鄭虫泰選後既電話錄音也要散佈開去

算啦 死忠熱狗最多咪得幾千, 幅佢自己打飛機算吧

隻熱狗有冇諗過佢當到區議員係因為佢口中果班「黃絲精神病」

躝啦熱狗

真係好小學雞，條友咁樣擺到明為反而反
咁都好意思光明正大覆佢唔參與
定到時又搞個本土派初選所以話唔參加飯民初選好合理

熱狗真係狗屎垃圾

唔會參與 放心

佢地連區議會冇熱狗就要投對家或白票，傻鳩

𠝹票力唔算大，投得熱血嘅都唔慌會投泛民本土，唔投對家就偷笑。由佢就得

條友既區務工作好似都ok既 大埔之前有咩事佢都會出黎
不過熱狗就算啦 區議員都由你 立法會?

唉
真係唔明點解仲有人信佢地
仲要唔係五毛黎
我身邊都識幾個

屌你老味，所謂泛民想投票嗰陣又俾班撚樣係咁冷嘲熱諷，人哋笑鳩你就即刻label 人扮受害者，鑊鑊都係咁垃圾

真，他們已經自成一閣，唔係本土又唔係傳統泛民，唔知他們定位係咩

強烈要求神獸降臨大埔區剿匪

熱狗鬧黃絲，又點止精神病一個term
黃納粹、黃衛兵（後來好似仲有小粉黃）咪又係熱狗做推廣
熱狗對抗爭者既仇恨真的多到莫名奇妙

其實應該用返熱狗嗰套用選票懲罰政客去懲罰佢

欣賞有勇氣出來選，不過都係參加初選先 唔想俾班禮義廉有機可乘

熱狗都唔係本土派
永續基本法呢樣嘢根本就係不符合邏輯，仲信已經成為歷史文件嘅廢紙有效，簡直係痴心妄想

呢個擺明怨婦/attention whore
唔好留言俾佢刷存在感啦

過橋抽板，撩是鬥非，反骨仔格

一定要參加初選
號召新東所有藍絲初選投熱狗
等睇連登仔含淚

熱狗同支那人一樣都係唯我獨尊嘅仆街

利申: 前熱狗

如果因為口號上叫過「廢除功能組別」就拒絕進攻功能組別，咁有無另外一啲方法係立法會內可以動搖到港共？
單從結果論去睇，只係參加直選當然好有光環啦，但入到去咪又係行禮如儀咁投反對票？請問過去四年鄭松泰係立法會嘅表現同泛民有咩分別？最盡除左投反對票同拉布之外仲有咩可以做？
但你搞埋功能組別有機會過半，引發出憲政危機。即使未能過半，拉高政策嘅通過成本都比呢一刻嘅現況嚟得好。呢啲結果除左進攻功能組別之外仲有咩方法可以做到？
我好希望熱血公民支持者可以答到呢個問題，因為一直以嚟都無見過另一個更好嘅方案。

死開啦熱狗 鬼同你係同路人, 同路人先要講不分化不割蓆啫, 呢句唔適用於熱狗

講咗唔會參與初選

熱狗套路

1. 屈曬你地係泛粉
2. 人地屌佢
3. 扮受害人 「我又被熱狗了」

無限loop

其實係 佢地其實冇咩影響力
就算佢唔出黎選 佢地支持者都可能投白票/保皇
佢地出黎選可能反而仲好
起碼吸返啲人唔投保皇先

咪又係走唔出一六年嘅徹底失敗， 導致到熱狗嘅人格係咁撚自我中心

皇上話join wo, 依家邊個話事?

白票兵 招喚

其實同反女權 但去參選港姐一樣，
本身就係矛盾既事，
分別在於同一個人做齊兩件事

正如含撚咁投同認同係兩回事

4. 唔認自己熱狗, 明明自己講既野同論述就係熱狗嗰套 但死唔認自己係熱狗, 乜熱狗好失禮你咩

就算我唔再係你哋嘅首領，你都要聽我話

你估會唔會又堅持唔退選？

有口話人冇口話自己

白票都唔係問題 佢地啲票預咗係咁
但如果投對家嘅話 寧願佢地自己出人

依家個問題係, 要有能力bargain就要搶過半
你是但唔玩一邊最多都係得35, 過唔到半
依家熱狗個腦死亡logic係功能組別不義
但係又玩直選, 姐係玩一個比你拎曬35都冇用既game, 又覺得好有用
咁姐係點?

同D藍絲唔認自己係藍絲, 話自己係中立一樣

屌泛民、屌本土、屌港獨、屌連登、屌黃店、屌黃絲
同最近既藍屍FB page政治大嫂判根本同一條line

呢啲就真係出黎食人血饅頭

熱狗覺得自己唔經初選，就咁參選，可以拎幾多票？
唔係天真地以為可以拎得返陳雲既兩萬三千票？

人地唔支持你就係分化 泛狗無得救

Exactly ，日日把口賤到仆街屌黃屌泛，到人哋話佢一句即刻#被熱狗，就算你只係屌佢哋講嗰啲戇鳩理論，佢哋唔會用道理駁，只會#被熱狗，屌那媽明明屌佢戇鳩，熱乜撚狗

鄭松泰話選民白痴當人唔記得？

唯我獨尊

想選咪選囉。大家一齊觀望下民主派初選集中票源後，熱狗仲有幾多票剩~~~

金埔人

果2萬3有幾多係本土派既票?
仲攞得番? 咪玩啦

其實呢4年有唔少前熱狗支持者轉軚
我就係其中一個，16年幫鄭松泰
但而家絕對唔會再投熱狗（除非經初選入到而為配票去投）

又屌人分化 又唔參加初選

都唔明佢地咩策略，越屌越少人支持

無參加初選嘅, 唔投

永續議會抗爭。

898啦屌
做人唔識公關食得屎
但連做政黨都唔識公關真係含得屎

咪同16 年個陣同一套路囉，總之自己9 秒9 收割哂去左選先，都唔撚會同你協調

到你再去join個陣就大條道理屌鳩你

首都你估浪得虛名

你知無用 , 其他人唔知

屌人刷仇恨係熱狗既生存方式黎
姐係某自稱日本KOL日日出post屌東屌西一樣
有市場的

條垃圾
成日強調自己唔係泛民
咁咪叫熱狗圍爐投佢
睇下攞唔攞得番保證金

有d無腦就真係無腦，熱狗話功能組別無用因為佢自己連參選資格都無

文宣組要做嘢

喺個GROUP咁撚串咀
仲要SHARE POST過去
真係博屌

佢直頭話自己唔係黃添呀

講真個句
搞好自己個區先啦，連自己個區都協調唔到
就參選新界東會唔會諗大咗

其實d熱狗個target audience係邊個？黃又話黃nazi，藍又話藍屍。睇唔透

是但搵個人插旗佢個區佢都輸啦屌

日屌夜屌，開口黃屍精神病埋口被熱狗好撚NPC

泛民又屌,本土素人又屌,黃絲又屌,其實佢地target 票源係咩?

呀,唔記得熱狗係支那共匪,收中共錢搞分化界票,屌盡全世界就係唔屌中共,建制少數派

你dfd係咪上年先醒覺
如果2016已經留意開冇理由唔知熱狗點搞死成個本土派

不論熱狗與否 初選決定
不初選就走開

選舉近了

鞏固自身票源，選舉每區夠票入到一個就得。

熱狗淨係識係到痴身痴細扮fd
程班長同水門出post呻，蟲泰即刻走去派卡片

投熱狗白票

16年咪又係屌票
嗰陣屌到本文青仆街架佢地

拒絕初選者一律不投

咁講啦
呢兩區熱狗當選係因為當日黃營一致認為要投建制對家

另一隻當選熱狗都冇呢隻咁搶口, 日日搵交嗌

又話比人圍屌? 我去fb見到一面倒支持佢喎

我雨革時都係教主支持者
但見到梁天琦同教主反台（當時既我選擇沉默）
再見證大清算與熱普城分裂…
我真係絕對唔會再支持呢班人

搞得成先講啦

咁唔投白票嘅係咪又係泛粉港豬

熱狗成日話泛民界票
界佢地D票
佢地仲要係好真心咁講呢句野出來
自從2014年之後
我望住D票數，我真係好懷疑到底咩叫界票。
明明爭緊一個位，幾個候選人。你係得票率拎第三第四果個
點界走你呢? 第一位泛民同第二位民建聯係好接近。
我真係唔理解點先叫界。
如果覺得泛民拎走左咁大portion票走, 就唔叫界
係湯撚左你D票啦

我成日覺得天琦同教主之間就係「教條主義」既問題
教主好堅持教條
天琦主張要達到目的係應該要摒棄教條

所以教主咪屌天琦變政棍

由功能組別被保皇黨拎晒就廢除到？

條友早幾日朝早係坑口站派單張

我記得之前有一位巴打講過，
熱狗係target一班眾人皆醉我獨醒既中二病。
我覺得形容都幾貼切。

自己啲死忠

熱狗傳教果陣真係咁同D信徒講
D信徒又真係信嫁

過到佢哋智力門檻嘅人

青山

成班熱狗
日日屌議會無用
轉頭又去選

咁熱狗既政治主張同論述係點？有冇熱狗可以答？

拎左個區議會議席就當自己好撚多人擁戴咁

我當年都信過
當年真心相信永續基本法
諗返都覺得on9

咁連杜汶澤都被熱狗啦，鬥黃仲未夠醜咩？

唔參與即係唔駛投佢

兩個決裂係因為梁天琦冇撐鄭錦滿

硬係覺得自己高人一等
開口埋口就話「智力門檻 xxx」「黃絲無腦」

係人都知當區選民係冇得揀，含淚投比佢啦
有多個本土派？佢保證金都唔知拎唔拎得返

毓民有份量就算理念唔同都可以交流到
熱狗同陳雲憑乜嘢?

我理撚得你投邊個
總之棄票/唔投就係仆街
仲學人講要一人一票

奶閪健

諗起射撚滿叫141拉褲鏈

其實熱狗話咩參加直選同杯葛功能組別冇關係

我屌你啦
咪又係一齊投票
你唔buy進攻功能組別，爭取35+
咁你仲入議會做乜鳩？？

鳩坐？倒插國旗？
有冇人梳理下個邏輯係邊？

直選拎哂都係得一半，叫人唔搶功能組別真係當人弱智

以前就永續基本法+全民制憲
方法係將陳雲選入立法會，
同習近平同Trump通電話既陳雲就會解決一切問題
而加就係「配合美國打救香港」
方法就係大家留係屋企，如常生活，唔好示威抗議，因為會送頭

呢個係表象姐
當時背後發生咩野事可能連教主都唔知
就例如選後連教主都比熱狗清算一樣

其實孔明一點咁諗, 教主同天琦應該和解啦, 明顯問題出自熱狗

作為曾經嘅信徒，其實可唔可以解釋下佢哋理想嘅藍圖其實係點，現實有少數熱狗fd，講到一半已經喺到嘈，好似從來未聽過佢哋由頭到尾係想點

有人話唔投熱狗一定投泛民咩
點都投本土派

證明您信仰唔夠深

係咪全民立憲，修改基本法，尋求美國援助嗰啲

但佢要喺大埔group 出post 先有人睇
自己page 無人睇
大埔group 友成日屌佢喺group 講政績，當個group 係佢私人專頁

梁天琦主張港獨，唔支持永續基本法。黃毓民話熱普城喺補選幫過天琦，最少都要出聲支持返鄭錦滿，天琦唔肯咪話佢政棍囉。(有錯請指正)

杜汶澤佢自己都話當年支持過國師
算唔算前熱狗
起碼依家唔係囉
但佢講野不嬲都係咁鳩屎, 同佢係咪熱狗冇關係

杜汶澤講既yellownazi係講緊黃到盲嗰一小撮人
熱狗係地圖炮包撚哂所有黃
好記得熱狗衛星page cap佢圖話杜汶澤要被熱狗自high
但杜汶澤冇撚理過佢地

實會話唔去選點知道議會仲有冇用

真本土派睬佢都傻啦

熱狗會同你講
出面D本土派痴泛民
總之全世界唔係建制, 又唔係熱狗, 就係泛民
人人都係泛民yeah

推

留名鳩達又出黎柒

我屌，ff到呢，全部依賴美國，美國唔幫就真係收皮

熱狗叫人投白票 又參選

個logic咪同地產白票兵一撚樣

天崎最後有endorse, 但係遠距離影鄭錦滿相當endorse

毓民都好似冇屌梁天琦黃台仰以至本土派好耐
過左去咪算

自己首領都話熱狗應該要去初選都唔肯聽

A

當年係想5個選入去，之後就修改基本法辭職公投，用民意要求啟動修憲，同時永續埋修改左既基本法
理念係好，但靠鳩達蟲泰撚滿呢班人？
仲要用永續基本法黎做slogan on99

毓民踩場 鄭松泰議員係「特級戰犯」

如果鳩達選我都信有機會 呢D二打六選連保證金都攞唔返

當年黃毓民為左個選舉聯盟同好多人嘈
而家同熱城分開反而可以走返入大眾
而家睇返選唔到係福

依家大家孔明睇番咪就係當時天琦已經知熱狗有問題
但選前唔可以割, 唯有咁做

久唔久做節目都有屌, 老人家為左道氣放唔底

近年除咗做國民黨真心膠之外其他還好

但佢仲係反對選功能組別同35+計劃

十幾年黎，唔止梁天琦同教主反面
好多受過教主幫助既年青人，最後都選擇離開教主
我既觀察係教主控制慾太強，會希望年青人按他的想法發言、做野

我仍然尊敬教主，尤其係佢既問政能力，以及最早開炮泛支民既虛偽
但所有人都有缺陷，而教主既缺陷使他永遠沒有穩定既盟友
正因如此，我不可能再支持他

條友早排講過自己唔係黃絲

唔洗含了

快d煲大佢
唔好比熱狗班垃圾上到位

樓主pin呢個

啱，佢係一個好勁好勁嘅時事評論員/狙擊手，但佢唔係good leader. 網台啱佢好多

你講唔講到幾個係本土派既人名
我識兩個
一個係德國一個係赤柱

我自己支持要投，有反對聲音都係好事，如果佢唔係鳩屌好似白兵嗰啲垃圾咁，不過我冇佢講唔知佢點反對法

呢個就係毓民同熱狗陳雲既分別
大家理念唔同但依家會尊極毓民因為佢真係有才學
熱狗有乜

熱狗黨最叻叫人見泛民就白票,自己就次次都派人參選

未聽過，有冇LINK可以BINC

熱狗日日都唔同版本，你叫D低級熱狗信徒點跟呀

歡迎share & backup

傻鳩先會投熱狗
反港獨，反本土，親支，定位四不像

好鬼寸 啲選民問佢係咪叫過人投建制都唔好投比民主派 又唔答淨係識話人抹黑

大同小異，一直佢地都留口唔話勇武前線，
不過事實佢地一開波就踩到黃色經濟團一文不值，咁結果論而家真係變左黃色批鬥圈

其實呢一種叫預言自我實現
由day one踩果陣除左踩, 仲自己落埋場搞局, 程班長一事已經知
所以唔係佢地講得啱, 係佢地做得出

如果經濟圈概念唔work, 點解熱狗又要自己開一檔「好人經濟圈」?

邊撚個出咗大埔隨時冇人識

問題係大埔d人都屌佢

X智榮同佢，含淚含撚都喺佢啦
弱X榮真喺成個弱智佬咁款㗎

熱狗食屎啦

掛住熱狗個字頭呃票姐
但光頭達唔掂
祭埋國師出來都唔掂
呢個高水平中二病憑乜拎夠票入場

熱狗班友真係笑死人

lm

話知你點講我五毛 我投建制都唔會俾熱狗

佢當選係因為得民賤聯弱智榮 同熱狗二選一 逼於無奈 真係唔好以為自己咁受歡迎

屌泛民唔好既地方 =分化

屌熱狗=非分化 泛登仔雙重標準

熱狗冇話過合作佢當然可以屌泛民

但泛登一邊反分化 一邊屌人 根本就係矛盾

除非你贊成有錯就屌 咁就可屌熱狗泛民兩邊屌

有時真係唔係好明個邏輯

熱狗：今屆投白票 建制懲罰泛民(雖然老派泛民係抵屌嘅)
屌鳩進攻功能組別
議會內抗爭35+冇撚用

咁做乜鳩又出嚟選？

如果話係嚟界死泛民
咁唔出嚟選 熱狗都會投白票架啦
出嚟選即係想議會內抗爭？

麻煩各位唔好掛住抽水， 做下實事先， 贏咗先再抽都未遲
麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

泛民狗咪慢慢繼續屌囉

熱狗唔贏無所謂 目的就係𠝹走泛民狗啲票

熱狗屌人係制度入面抗爭係On9. 自己又走左制度入面選。又話唔係功能組別就得。套用佢地思維而家佢地認同緊立法會選舉而家呢個制度。真心精神分裂。

目的係追擊民主派

得喇得喇 睇下有幾多人咁弱智會投比佢地

因為熱狗係建制囉

支持

你自己講唔出姐
根本依家都一大堆
劉穎匡 鄺葆賢 羅庭德 etc
不過入唔入到閘就另計

識幾個後生都放棄左熱狗
其實一定要比素人知道熱狗歷史
教主由分化社民連，到分化人力
到成立熱狗分化人力
已經係10年前既事
當年大家搞緊本土反對雙非
佢地就搞分化
到本土成型
又話自己係真正本土
真係非常非常嘔心

只要熱普城一日突出黎
一定會有大把人狙擊呢班搵食集團

唔係支持熱狗

假如你有本土素人我會投

但假如泛民狗同熱狗簡咁我會簡熱狗

熱鳩特色
佢哋教義就係令唯我獨尊
中二病式救世主思維
總之佢哋好偉大
講乜都係啱
你班愚蠢嘅香港選民
聽佢話就夠

𠝹票攬炒俾建制拎晒啲位就係熱狗最終目的

藍圖？
香港所有反對派都係垃圾
泛民、本土都係暗共賤種
只要消滅晒香港所有反對派
得返熱血公民
佢哋就會帶領香港人建立香港城邦
永續基本法
落實一國兩制
令香港同中國永遠河水不犯井水

其實熱狗定位自己係咩派，又唔泛民，又唔本土。

最尾嗰三句其實同OMDB一樣咁on9
只係選到同選唔到嘅分別

係囉 熱狗最叻叫人投白票架嘛

水泥隊搞緊其他新東議員

熱狗啲思維真係好正
第一佢自己已經話唔會參加初選
第二你咁把炮連藍絲都號召到 不如直接叫佢地選果時投你咪得

熱狗邊忽本土

依啲小學雞做立法會議員點搞...
地區工作都未做好，得閒cap人圖同人地罵戰...

白票兵又當睇唔到

白兵會唔會屌埋熱狗

熱狗：大眾係白痴，以為我地係本土派

又係這條傻柒
大埔超人乜都關佢事
出左大埔有撚人識咩
大埔人本身都唔撚識佢

因為選民就係白癡

佢而家好似好小係自己選區出現 反而見過兩次佢係昌運搞選民登記

乜都唔係
最初叫自己本土
到本土越來越多人叫
佢哋就改口叫港獨
到港獨越來越多人叫
佢哋又改口叫建國
但建國完全無人叫
佢哋又改口鬧人假本土假港獨
自己係乜就唔敢提

自己屌自己

白票狗又話唔玩體制內

自己攪完一輪分化,
先走出黎企喺道德高地話人分化佢
笑撚死人咩熱狗

去過將軍澳去過沙田
同韓國魚一鳩樣
櫈都未坐暖就走去第二度

佢一做區議會就得罪晒咁多同事
一做立法會不得了
一定有排柒

留名佢同鄭松泰一齊失業

公審大埔谷友真係痴線

叫人投白票 但自己去選
真係好撚野

之前有報導話
區鎮樺
劉勇威
陳振哲都想選立法會

黃兆健論口才、論能力、人生經驗都唔夠玩

連梁天琦、黃台仰同埋梁繼平都比佢地批鬥...

得罪同事
得罪選民
郁啲就cap普通人圖黎鬧
咁嘅eq仲話要做立法會議員

唔係要踢走奶共狗區選佢邊有票
熱狗陣鳩屎徐真係

佢要選的話連登一定搞死佢

區鎮樺

Diu 佢選我一定會去屌柒佢

由得佢低票落選啦
反正佢選唔選熱狗Ｄ票都唔會過到比泛民
如果大動作唔比佢選班熱狗癲起上來隨時投建制派

最仆街係你俾佢選含淚區選投埋佢入左
之後佢地都係吹白票或投建制

總之就係要食硬你

今日係咁挑釁大埔group唔知做乜柒
仲貼埋個office出來完全唔知想點

大家準備好hang機未

真係cls
唔想再見到佢啲垃圾po

其實我對佢地既政見無咩睇法
不過從政人士最起碼要言行一致 言而有信
熱血可以擺明講一套做一套都得既
咁就已經唔值得將立法會的權力委託俾佢地

除咗on9之外真係諗唔到講咩，都算hang機嘅

咁都係度見到你🤣

其實佢出親po 我大部分時候都唔明個用意係邊
利申：大埔人

其實佢想點
不斷咁屌票，佢所講既黃絲都唔好話俾票佢
本身係佢要服務既市民黎

點解佢仲可以西格過民建聯班奶共議員

又點撚樣呀條友

但點解依個世界有D咁古怪的人

不過我始終覺得佢地已經無咩勢力
係社會上一早無咩話語權

仲可以呃得邊個
衰D講句，我追星都寧願追天琦GPhone都唔會追件on9光頭爛仔啦

有熱狗帖我必出現
利申：大埔人

好想嘔
佢好撚煩乜柒都貼上大埔谷
唔貼會身痕咁

再者選舉完後區鎮樺當街坊係condom
我雖然係nobody
但我會盡量數佢
比如人地梅少鋒派物資派到八點後仲見到人（之前有人確診）
區鎮樺唔現身仲八點收檔

都有幾位巴絲話佢選舉時唔撚見人

泛民自己都唔努力

呢個世界好多咁既人,
唔甘於平凡,自以為係Chosen One 只係機會未到
但事實佢地只係凡夫俗子咩能力都無
自己無能力咪搵一個好似好勁但又被正常人排斥既組織加入
D邪教咪就係咁黎

一定唔投熱狗

屌佢老。味